干物妹小埋 入黎

喂，幾時出黎操車

返工好忙
幫你操？

等你等到軟晒